競猜曼城今季會簽下多少名摩納哥球員

一齊估下會有幾多個轉會曼城